[工程巴打請入]做火engineer sales 朱bb 好唔好做?

聽人講做火sales 跟project 好多野搞
人工又唔高

有無大神知詳情

推一推

即係消防產品sales? 賣成套系統比判頭果D?
邊間公司?

chubb

basic 真係好低

有無巴打識

咩package?

HR 話底basic 高com d com唔知係咪咁易跑

有無巴打識chubb

果日見個頂頭 似乎做嘢有要求 應該係學到嘢嘅